屯門邊到有出前一丁拉麵買？

想買黎試下

吉之島超市曾經見過

依家係咪冇左啦
人係外國 老母話吉之島 百佳行過都冇
不過我諗我老母懶得搵既機率好高

星期日行 安定果間759 見到有

有無圖

聽講係貴野黎
要用十隻牛先換到一箱

唔好食架

安定759？

AEON肯撚定有

棒丁麵?

得黑醬油個隻叫好少少,

跟住d湯一定要極少極濃 如果唔係唔會有味